八三夭 《想見你》 粤語版cover

好中意周耀輝呢首詞
btw八三夭特登為香港出左首廣東話版，view數竟然連普通話版10分1都冇大家入去推爆佢啦

push

幫推
真係好鐘意呢套戲

好好聽， 羨慕歌喉咁好。

打死人樂隊

許光漢

多謝

樂隊

支持想見你
支持廣東話

支持廣東話
BTW 好好聽呀

其實宜家重有好多好嘅廣東歌
多謝你

可以點唱嗎

係國語版先啱

可以，如果我識嘅話

不來也不去啦
你一定識

有啲難度我揾下伴奏先

好聽

支持廣東話